其實個班係18號洗頻叫達哥回應

叫達哥起碼都同backup佬講多謝佢咁多年黎既Backup工作，罵達哥過橋抽板，打句backup佬 既真心港豬，你地去晒邊?

邊班友去晒邊?

唔係諗住當冇件事就算下話?

係咪爭左D野?

多謝佢地啦
如果唔係backup狗袋袋平安冇人理

有冇地方可以睇返

依家都係袋袋平安緊

仲有出面個Olivier吉魯開既釣魚POST仲推緊 蠢到我唔識形容

係人哋眼中你班達粉都係港豬咋為左個打機3唔識7既人咁緊張
成班假鳩俾人利用都唔知😂😂

咪係 學我地特清星期一返工搵萬幾蚊咁先係人生贏家來架嘛

Backup佬自己開台砌低過橋抽板既達哥啦

上達哥直播果條link可以播返

突顯到我既利用價值，唔似你，一D利用價值都冇，終極核廢料現實冇人理係度搏關注

我指鬧達哥既chatroom

一早扑撚哂

呢埋友都要清算啦，咁on9撐個條片賊仲逼達仔交代
整個list block 柒哂佢地啦

痴撚線 成堆都on99 撐backup佬 係我就唔撚開台一段時間

班90後00後完全唔識咩叫尊重，睇住佢地洗頻屌鳩達哥扮睇唔到，我就諗起以前踢fifa個陣黎鷹個D嘈到拆天，然後成班係度洗兄弟聲大D，都算，達哥都係當睇唔到，之後又有人UP咩你把聲細D，達哥見到都比左個反應話:咩話? 我把聲細D? 之後煞左制冇回應，聽都聽得出達哥睇到呢D留言係好唔開心

仲有曲線幫backup佬攪大件事既連燈仔
呢d2打6本來唔理佢跟本做唔到d乜
應該係話佢根本乜都做唔到

仲90後 最早個班都26，7歲
70後又屌人廢老
80後又有乜建樹 ？